一句講晒 今年女歌手金獎 : 謝安琪 定 Gin Lee

謝安琪

903上榜作品: (一個男人) 一個女人 和浴室、沐春風
冠軍歌: 一個女人和浴室、人妻的偽術

Gin Lee 李幸倪

903上榜作品: 曌、風靡、侘寂、信
冠軍歌: 很堅強、自我感覺還好

謝安琪
Gin Lee 李幸倪

有懸念咩？做媒咁做比謝安肥

Gin lee好勤力。。

勤力 = 攞獎

就係唔係 係咁唔公平

宇宙GEM

再問
勤力 = 應該攞獎

佢啲歌路。。。。唔係人人岩

收皮啦

nuna

joey

衛蘭

謝安琪

肯定係kay
當年連續4年女銀
今年趁容祖兒唔爭女歌手
補償返俾佢
Timing岩岩好
下年容祖兒捲土重來又要讓返俾佢

kay 轉歌路，但好成功
一個女人和浴室同沐春風唔易演繹到當中嘅感覺
尤其是沐春風
幾分傷感、幾分淡然，仲有幾分淫
是但一個位拿揑得唔好就會好浮誇
特別推介佢第二段正歌嘅演繹

"刺激的記得還刺激的覺得有罪
還會再生的女人能再三的懶得畏懼"

之前有師兄講過個冷笑聲係一絕
當中嘅語氣都恰到好處

女金非常合理

janice for sure

我覺得ginlee上年好啲，今年係Kay天下，唔淨係實力差距，音樂製作上juno放多好多，淨係哩樣都贏

放一張飛原價放 $380
有意留TG

兩個都鍾意
不過私心希望kay攞多少少
之前一直俾英皇打壓

Gin Lee